昨日(屯門)事件悲痛,香港人的反應,放棄啦, 一齊做新彊人!!!!

如上

係樓張圖 已經說明。…。